林鄭譴責得咁大聲即係今日做啱咗

林鄭支持攬炒

林鄭慈禧正式宣戰

幾可會即日出嚟譴責吖你話